強烈譴責100毛繼續宣傳扭曲男女關係

WFC? 身邊已經冇咩人睇

dont make xxxxx famous

打手？

仲有人信依d嘢㗎咩？

啲厹搞出嚟嘅嘢
事但啦

牌子名都冇點撚樣係打手呀
連登仔真係難服侍

跌到2.5 不了啦

100毛=大愛撚集中地